連登早排只係吹奏咗大陸一個星期唔夠

呢排黑撚到

水災
燒糧倉
蝗蟲

根撚本就冇事
我信強蟈一定搞得掂

支持中國 多難興邦！

好小事啫，中国咁強大一定挨得過

冇事啊 世界強國點會有事 痴撚線

無啦啦武肺又爆到9彩
又俾俄佬當狗咁撚
印度係咁增兵
踢走曬大陸APP
抖音退出香港

有政府，唔驚!
相信政府，唔驚！

支爆只係幻想

水災
燒糧倉
蝗蟲
武漢肺炎第二波
俄佬踩撚到上心口
印度係咁增兵
踢走曬大陸APP
抖音退出香港

偉大的国點會有事

驚咩，有14億人，死極都仲有

多難興邦

咪癲啦 一定冇事！

港漂回血劍

支那登一定當選
民主派議藉不升反跌

BNO平權
英國減物業稅
五眼收難民

印度收左皮

習大大有生之年中國都會國泰民安

外國開始群體免疫，疫苗都慳返，唔洗研發

一切都係甴大大掌握之中下緊盤好大既棋你地識乜撚？

就算地震龍捲風天火焚城一齊發生,共產黨都唔會倒台架啦,人民佢死佢殘之嘛

抖音國際版退出香港

BLM開始收皮

小兒科啦

信連燈 唔怕

祖國一定會再次富強起來

不要造謠 中共千秋萬世

Kanye West 參選鎅黑人票

千秋萬代

連登仔請不要再造謠了
我国那麼強大怎麼會出現這些天災

水災
燒糧倉
蝗蟲
武漢肺炎第二波
俄佬踩撚到上心口
印度係咁增兵
踢走曬大陸APP
抖音國際版退出香港
港漂回血劍
BNO平權
英國減物業稅
五眼收難民
外國開始群體免疫，疫苗都慳返，唔洗研發
BLM開始收皮
Kanye West 參選鎅黑人票

中國一定會平安無事
唔會再有更大型既天災降臨
13億人民一個都唔會有事
災情一定可以短期內完美消失

咪燈 中國最強！

有名你連燈，吹奏多啲就啱

中國根本唔會有事，打少啲飛機啦

黃色暴雨啫 沒事兒~沒事兒~

我愛祖國，係習主席英明領導下，明天會更好

關鬼事咩, 少少天災橫禍度度都會發生啦
你睇新聞都無報有死人, 證明好少事
信政府唔怕

水為財 中國今次發過豬頭 又贏到開巷

沒事兒 沒事兒

鄧炳強身體健康
中國冇天災

沒事兒

中国666

中囯666

仆街，突然記起，我未放D股票，聽日

講乜撚野呀，負撚你皮先
我地中國人咁厲害！駛怕個天？
死極都仲有千千萬萬既中國人呀我同你講！

唔好吹奏住

信政府唔驚

冇事嘅 相信政府 唔怕

大洪水

中國將成最大贏家

國安法
國安 港安 家安 許志安

相信黨, 相信政府

連登早排吹奏4000億蝗蟲，支那做到風生水起。

就黎做到世界霸主

點會有事呀

咪燈啦

好 能 燈

信黨必定無事。

咪FF大國點會出事

三峽大壩億年不滅如同神話史詩

相信政府，不怕

點會有事

14億人將會成為中產

全黨生勾勾

假新聞！
美國拍出嚟！
三峽有事嘅話實係黃之鋒放炸彈！

如果三峽有事
十幾年前就有事啦

收皮啦樓豬我大中國咁強邊會有事

有政府 唔怕

假既
一定係提子支那既強大

所以虎門大橋咪無冧到

中國同大壩一樣 固若金湯
中國

咩吹奏我真心覺得啲媒體吹大咗
連登仔冇資格笑燒山喇

但我都係覺得好快會冇事

連登仔+蕭生一齊吹奏

美軍入咗南海同有偵察機飛近廣東

中國三面實體包圍

有吹奏過咩

係WO
數漏左兩首航母高調入南海

信政府,唔怕

水災係阻唔到中國成為世界第一

東海有隻兩棲攻擊艦

7月1號，國安法前後果兩三日

信黨 得永生

收皮LA

強國必勝

水災
燒糧倉
蝗蟲
武漢肺炎第二波
俄佬踩撚到上心口
印度係咁增兵
踢走曬大陸APP
抖音國際版退出香港
港漂回血劍
BNO平權
英國減物業稅
五眼收難民
外國開始群體免疫，疫苗都慳返，唔洗研發
BLM開始收皮
Kanye West 參選鎅黑人票
美軍兩艘航母高調巡南海

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #流亡政府 #聯繫匯率 #國際戰線

有14億人 唔洗驚 要重建都好快

我屌，吹奏2日，之後成個星期都發生咁多事
依家先8號

咪信啲黑媒喇
Tvb同33台都冇播

根本無事，黨所有事都會解決

連登最撚唔燈得

唔係以為咁小事就打得低我地偉大既國家呀嘛?
R痕都唔得啦呢到

冇事呀 中國依然強大不可挑戰

報左國安啦，又造謠你洗定8月15都得！
我講多次，我大中國無水災，無燒糧倉，無蝗蟲，無武漢肺炎第二波！

就算死咗10億 都仲有14億

問我國家哪像染病

太濕碎
冇感覺

唔準你咁講我地偉大既祖國
祖國咁強大，點會有事

祖國咁強大點會有事
我愛祖國

天佑中國，我愛中國

大家一齊落力繼續燈

多難興邦 你地識咩
祖國好快又強大起來

唔緊要 五毛最關注美國 日本

冇事啦~

党是對的 相信党 唔驚
党定勝天

痴撚線中國咁勁驚條撚
呢個時候打埋仗都唔撚驚啦

天方夜譚 党是長存架

抹黑祖國對你有咩好處
中國世界強國點會有事
所謂天災甚麽死傷也只是數字
也只是襯托我國強大的陪襯品
如果鮮花需要綠葉扶持襯托
那麼鮮血只是襯托我國壯麗河山的玫瑰花
又不見閣下用我國GDP同所謂死傷數字比對一下

萬里長城永不倒～千里長江水滔滔～

我的国 厉害了👍👍👍

聯同燒山一齊祝福佢

支爆吹咗 十幾年都未知把
今年肯定唔會啦

問我蟈家哪像染病

今次我大你 一人四啖 驚閪咩

好小事姐

我們還有黨呀

我地啲中國同胞係不死人

強國怕乜丫
有偉大嘅領導人
遙距 親自指揮 親自部署

多難興邦呀ching, 而且每個國家都有自己嘅問題，你所講嘅野世界各地都有嫁啦，之前澳洲森林大火仲燒咗成個幾2個月添，你特別講黎D個別事出現係中国嘅情況出黎係想表達D咩？

咪話左冇事lor

一定冇事！
又想呃我話會支爆、支那會冚國剷？收皮

我唔信連登咁登囉

無錯，當然係中國將成最大贏家啦
水災，水為財，風水好呀，水過後災民要買過全屋傢俬，有啲人要買過層樓，大量需求帶動內需，帶動經濟又贏。買完轉個頭又要買，又贏。

燒糧倉，清空糧倉，買多啲美國大豆，又有位放，中美貿易協議第一階段達標，中國情況大好。

蝗蟲，天降美食，可以諗定點煮，可惜係未齊元素周期表，只係得小小毒。

武漢肺炎第二波，封城隔離令家人相處時間多咗，仲多咗好多生育機會，解決長遠人口老化問題。

俄佬踩撚到上心口，只係上到心口姐，可以不理。

印度係咁增兵，印度不斷集結軍力，浪費資源，出勤要俾錢架，敵進我退，敵退我進，印度已經中咗習主席嘅計中計中計中計。

踢走曬大陸APP，

抖音國際版退出香港，以退為進，形勢大好

港漂回血劍，增加庫房，又可以同美帝抗衡，一段時間。

BNO平權，英國中咗習主席嘅計中計中計中計，之留島不留人。

英國減物業稅，同上
五眼收難民，同上

外國開始群體免疫，疫苗都慳返，唔洗研發，中國已經強行完成疫苗，已在人體測試階段。

BLM開始收皮，中國最後都係贏，邊個做總統有分別咩，一支入輸嘅球隊，換幾多次教練都係入輸，何需費神去理會

Kanye West 參選鎅黑人票，邊個當選都係一樣，中國都係最後贏家

中國一定會繼續管治香港
唔會滅黨
香港唔會獨立
外國唔會制裁

蓬佩奧10點見記者唔知講咩

信中國，祖國威武

香港只係中國嘅一粒點，點會搞唔掂呀

冇事冇事

連燈仔吹水咗10年啦

我國連外星人都管到
會怕連燈仔？

根本無事 扮咩...

祝中國共產黨千秋萬代！

我的刁主席像紅太陽，偉大的黨會再創高峰

對中國有信心
三衰完一定六旺

支蟈跨境深圳學生零確診

我愛祖國
沒有共產黨 就沒有新中國

一日8杯水 13億人一下飲晒

咁多年咁多災多難都係咁啦
今次一樣會無事

天佑中国 全党命長久

供水蝗災同外國制裁對祖國真係不值一談

落雨有乜好怕喎
祖國一定可以戰勝水災

on9, 無咁ge 事，中国不知幾強大，你唔抵得中国勁所以抵毀佢

咁小事 你估真係影響到祖國咩

燒山：祝願中國共產黨名流千古，國運鏗鏘

冇事既

最新，防暴CUT人手
Condom

請勿造謠 我国人民全面步向小康

我愛中國, 中國強盛, 香港人更愛中國

中國加油

咱們中國自古有皇天庇佑
此等災情很快就能平息
屆時將國泰民安
人民豐衣足食
國家持續安穩發展
並且成為世界第一大國
實現中華民族的偉大復興

邊有咁易支爆
我地連登仔唔會信

我国一定得

對黨有信心 咪亂up造遙

咪就係，有黨喺背後撐腰，共產黨萬歲！

支持中國

根本就唔會有事 咪撚造謠 相信政府

明明係燒山嘅功勞

中國順利渡過2020

全部都係假新聞
黨都冇報出嚟
我係唔會信嘅
咁偉大了嘅國又點會有天災wor

信政府！偉大既祖國係唔會有事既

最新：
四川爆竹廠爆炸
防暴減人手，CONDOM仔
有線中國組企返起身
----------------------------------------------
水災
燒糧倉
蝗蟲
武漢肺炎第二波
俄佬踩撚到上心口
印度係咁增兵
踢走曬大陸APP
抖音國際版退出香港
港漂回血劍
BNO平權
英國減物業稅
五眼收難民
外國開始群體免疫，疫苗都慳返，唔洗研發
BLM開始收皮
Kanye West 參選鎅黑人票
美軍兩艘航母高調巡南海

咪臭係
國運昌隆啊

有名你叫登

總要連住咁登

強國國勢強盛，歌舞昇平，點會有事

相信政府

又蕭生又連登

天愛中華～～～一定冇事架中國，我發現中國每次有更多既災難中國就更加強大，所以真係覺得中國會頂到今次之後中國成為真真正正強國！屌～我係中國人

人一定冇事！

連燈+燈神仲有咩係燈唔到？

中國邊會無事
祝中國長命百歲

我愛我祖國
相信我祖國
佢一定無事
如果佢有事。。。我唔玩連登一日

說三道四，中國只會愈來愈強

No La！
係中國世世代代國泰民安！

Kayne west似鎅trump票多d喎...

我就唔信支那7月會大地震！！！

其實全部都係假新聞黎，中國一切正常

黨滅貧計劃嘅一部份嚟
信黨ok?

中國加油 冇事！

三峽大壩永不倒塌！
倒塌先係新聞

你地推1001個po都唔夠燒山講一句

燒山同連燈既祝福

我係中國人呀hi

仲有爆竹一聲除舊歲 中國一定鴻運當頭

支持國安法
保一國兩制!

萬里長城永不倒
習主席長命百歲
中國今年唔會爆炸
香港政府唔會收皮

祖國最強

China number one ! 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

點會有事 唔撚驚

冇㗎啦，邊有咁多天災人禍
場雨好快停
唔會有地震
唔會有爆炸
同埋三峽一定唔會決堤

11,12初選呀

仲有冇其他？ 希望各位巴絲可以俾多啲意見

例如經濟方面 資金進出管制方面 人流進出管制方面

一定要令香港越來越安全

大家一齊出一分力

中國
有人材
有技術
有財力
無野解決唔到
無事啦

push

其實真係好小事
死人只是數字

冇事!

中國萬歲。。。一定頂到來多幾單都不怕。。。不怕

中國D 基建咁好點會有事
係D 兒登仔先會成日FF

光復祖国

唔撚理繼續吹

有燒山+連登 雙重燈力之下

唔會有事架

你班loser咪再發夢啦

中國大鑊美國只會更大鑊架咋！

問我國家哪像病

唔好質疑黨嘅實力
一定好快好快就搞掂 回復正常生活
到時大陸人餐餐有飽飯食

全部都係Fake News 黎 中国咁強大點會有事

帽事 ge

習帝，神功蓋世，天下無敵

一定冇事 拉

GDP 又升 !!
人人起樓有工做 !!

放心啦！一定沒事兒，信政府

有名你叫連燈

相信中國

多難興邦
中國或成最大贏家

沒事兒沒事兒

世界第二大經濟體 點會有事

仲有豬瘟

一定冇事 美國佬點敢打中國 侵侵係大豆侵
過多排水災就停 水災沖走哂啲病毒 唔會再有武肺

無事，騰指又創新高就得
蟻民死幾多只需控制消息同輿論
根本無人知